靠警狗卧底翻盤！！將所有放火、掟磚、打人全部入哂警狗數！！

警狗卧底對前線黎講係惡夢，但輿論上反而係我地繼721後最大武器！！！

唔單止要日日追究佢冇証冇制服打人拉人，更加要將之前所有放火、掟磚、打人…全部進步手段入哂佢地數！！
一切都係警狗卧底做黎抹黑示威者嘅！！

要將成個輿論帶做警狗為求抹黑示威者，不擇手段破壞香港！！加埋721警黑勾結同今日福建邦事件，要將黑警形象一招收皮！！！

文宣手足立即埋位！！！
FB WHATSAPP AIRDROP全面進攻！！！

強推！！！

無間狗忍唔住出手，就係我地最大嘅取勝機會！！

推！

根本所有放火、掟磚、衝擊都係黑警做

推，一定係黑狗做喇

唉，老實講，
而且黑警做咩犯法嘢都耐佢哋唔何，
我相信，有黑警直頭爆頭死埋都唔需要負責任。

仲有國旗呀

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

push 721 ! 811 !

推

咩叫入佢數？擺明係佢地做